[
  {
      "question": "من فاز في كأس العالم 2022",
      "response": "الارجنتين"
  },
  {
      "question": "من هو اللاعب الذي حقق الكرة الذهبية عام 2018",
      "response": "مودريتش"
  },
  {
      "question": "من هو النادي المتوج بدوري ابطال اوروبا 1996",
      "response": "يوفنتوس"
  },
  {
      "question": "من هو الهداف التاريخي لمنتخب البرازيل",
      "response": "نيمار"
  },
  {
      "question": "من هو النادي الاكثر تتويجا بالدوري الالماني",
      "response": "بايرن ميونخ"
  },
  {
      "question": "من هو اللاعب الذي سجل هدف الفوز في نهائي دوري ابطال اوروبا 2023",
      "response": "رودري"
  },
  {
      "question": "من هو النادي المتوج بالدوري الايطالي 2016",
      "response": "يوفنتوس"
  },
  {
      "question": "من هو الهداف التاريخي لمنتخب البرتغال",
      "response": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
      "question": "من هو اللاعب الذي فاز بجائزة افضل لاعب في كأس العالم 2022",
      "response": "ليونيل ميسي"
  },
  {
      "question": "من هو الهداف التاريخي لمنتخب ليبيا",
      "response": "طارق التائب"
  },
  {
      "question": "لاعب انتقل حديثا من ميلان الى نيوكاسل",
      "response": "تونالي"
  },
  {
      "question": "من هو اللاعب الملقب بالظاهرة",
      "response": "رونالدو البرازيلي"
  },
  {
      "question": "ماذا يطلق على المباراة التي تجمع ريال مدريد مع برشلونة",
      "response": "الكلاسيكو"
  },
  {
      "question": "ما هو اسم ابن جورج ويا الذي يلعب مع اليوفنتوس حاليا",
      "response": "تيموثي ويا"
  },
  {
      "question": "كم دوري ابطال بحوزة ليفربول",
      "response": "ست القاب"
  },
  {
      "question": "كم دوري ابطال بحوزة الريال",
      "response": "اربعة عشر"
  },
  {
      "question": "من هو الفائز بدوري الابطال عام 1991",
      "response": "النجم الاحمر"
  },
  {
      "question": "من هو النادي الاكثر تتويجا بالدوري الاوروبي",
      "response": "إشبيلية"
  },
  {
      "question": "من هو اللاعب الذي حقق كأس العالم 3 مرات",
      "response": "بيليه"
  },
  {
      "question": "من  حقق الكرة الذهبيه عام 2017 ",
      "response": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
      "question": "من هو رأس الحربة الحالي لنادي برشلونة",
      "response": "ليفاندوفسكي"
  },
  {
      "question": "من هو الهداف التاريخي لنادي مانشستر سيتي",
      "response": "اغويرو"
  },
  {
      "question": "من هو المنتخب الفائز بكأس العالم 1930",
      "response": "الاوروغواي"
  },
  {
      "question": "في اي عام حقق منتخب انجلترا كأس العالم",
      "response": "1966"
  },
  {
      "question": "من هو المنتخب الذي يدعى براقصي السامبا",
      "response": "البرازيل"
  },
  {
      "question": "من هو المنتخب الذي تحصل على كوبا اميريكا عام 2021",
      "response": "الارجنتين"
  },
  {
      "question": "بماذا يلقب منتخب الارجنتين",
      "response": "التانغو"
  },
  {
      "question": "لاعب جابوني كان يلعب مع ارسنال",
      "response": "اوباميانغ"
  },
  {
      "question": "لاعب برازيلي لعب مع كل من برشلونة وريال مدريد وانتر وميلان",
      "response": "رونالدو الظاهرة"
  },
  {
      "question": "ماهي افضل بطولة كرة قدم على الاطلاق",
      "response": "كأس العالم"
  },
  {
      "question": "من هو اللاعب المتحصل على الكرة الذهبية عام 2022",
      "response": "كريم بنزيما"
  },
  {
      "question": "من هو اللاعب الذي يلعب كجناح ايسر في تشكيلة الريال الاساسيه",
      "response": "فينيسيوس"
  },
  {
      "question": "لاعب مصري يلعب في مركز الجناح الايمن مع نادي ليفربول الانجليزي",
      "response": "محمد صلاح"
  },
  {
      "question": "ماهي النتيجه التي نتجت عن مباراة مصر والسعوديه في كاس العالم 2018",
      "response": "2/1للسعوديه"
  },
  {
      "question": "في اي عام حقق نادي ريال مدريد البطولة رقم 14 في دوري ابطال اوروبا",
      "response": "2022"
  },
  {
      "question": "من هو  المنتخب الذي اخذ المركز الثالث في بطولة كاس العالم 2018  ",
      "response": "بلجيكا"
  },
  {
      "question": "لاعب انجليزي انتقل حديثا من توتنهام الى بايرن ميونخ",
      "response": "هاري كين"
  },
  {
      "question": "ماهو المركز الذي تحصل عليه منتخب المغرب في كأس العالم 2022",
      "response": "المركز الرابع"
  },
  {
      "question": "من هو الفائز بكأس ايطاليا عام 2023",
      "response": "انتر"
  },
  {
      "question": "ماذا يطلق على المباراة التي تجمع فريقين من نفس المدينة",
      "response": " مباراة الديربي"
  },
  {
      "question": "من هو هداف نادي يوفنتوس التاريخي",
      "response": "ديل بييرو"
  },
  {
      "question": "من هو النادي الاكثر شعبية في العالم",
      "response": "ريال مدريد"
  },
  {
      "question": "كم حقق كريستيانو رونالدو بطولة لدوري الابطال",
      "response": "5 بطولات"
  },
  {
      "question": "متى اخر مرة فاز منتخب ايطاليا بكاس العالم",
      "response": "2006"
  },
  {
      "question": "من هما المنتخبان الذان حققا كاس العالم 4 مرات",
      "response": "ايطاليا والمانيا"
  },
  {
      "question": "من هو المنتخب الذي لم يفز الا مرة واحدة في تاريخه",
      "response": "منتخب سان مارينو "
  },
  {
      "question": "نادي يطلق عليه بالخفافيش",
      "response": "فالنسيا"
  },
  {
      "question": "هل حقق نادي باريس سان جيرمان دوري ابطال اوروبا",
      "response": "لا"
  },
  {
      "question": "هل يوجد نادي حقق دوري الابطال اكثر من ريال مدريد",
      "response": "لا"
  },
  {
     "question": "من هو النادي المتوج بدوري ابطال اوروبا عام 2015",
      "response": "برشلونة"
  },
  {
     "question": "من هو النادي الاكثر تحقيقا لدوري ابطال اسيا",
      "response": "الهلال السعودي"
  },
  {
     "question": "من هو اخر نادي حقق بكولة كأس الاتحاد الاسيوي",
      "response": "السيب العماني"
  },
  {
     "question": "من هو اكثر نادي قطري تحقيقا للبطولات",
      "response": "السد"
  },
  {
     "question": "من النادي الذي حقق كاس امير دولة قطر في اخر نسخة",
      "response": "العربي"
  },
  {
     "question": "في اي دولة اقيم كاس العالم 1930",
      "response": "الاوروغواي"
  },
  {
     "question": "في اي دولة سيقام يورو 2024",
      "response": "المانيا"
  },
  {
     "question": "من هي القارة الاكثر تتويجا بكاس العالم",
      "response": "قارة اوروبا"
  },
  {
     "question": "من هو اللاعب الاكثر تحقيقا لجائزة الكرة الذهبية",
      "response": "ليونيل ميسي"
  },
  {
     "question": "اكثر نادي ايطالي تحقيقا للبطولات المحلية",
      "response": "يوفنتوس"
  },
  {
     "question": "ماهو اللقب الذي يطلق على نادي برشلونة",
      "response": "البلوغرانا"
  },
  {
     "question": "لاعب هولندي معتزل لعب مع  برشلونة واياكس ودرب نادي برشلونة ثم مات عام 2018",
      "response": "يوهان كرويف"
  },
  {
     "question": "ما هي اكبر نتيجه في تاريخ كرة القدم",
      "response": "149 مقابل لاشيء"
  },
  {
     "question": "ما هي النتيجه التي فاز بها بايرن ميونخ على برشلونة في ربع نهائي دوري الابكال 2020",
      "response": "8مقابل2"
  },
  {
     "question": "ماذا يطلق على كرة كأس العالم 2022",
      "response": "الرحلة"
  },
  {
     "question": "من هو النادي الاكثر تتويجا بالبطولات في التاريخ",
      "response": "الاهلي المصري"
  },
  {
     "question": "من هو النادي الفائز ببطولة دوري ابطال اوروبا 1985",
     "response": "يوفنتوس"
}
    ]